單身25歲up限定 巴絲吹水鳩嗡㓉動谷

想召集一班同一個時代成長既巴絲 年紀又差唔多又單身既圍下爐 做朋友為大前提 當然發展到就更好
我唔會講啲乜野唔可以pm 乜乜乜 大家都有唔同目的唔同追求 人數暫時想要二十個 十男十女 有意留tg